瑞典研究: 近七成強姦案涉穆斯林

Immigrants are responsible for 62% of the entire country’s rape crimes.

Staggering rape and assault rape statistics from Sweden from 1985-89 and 1997-2001. Rape committed by Swedish born rapists (blue) were 22.4%. Foreign rapists represent 77.6% of all figures divided into ‘normal’ representation (pink, red and orange) at 5,070; over representation (red) at 3,752 rape cases; unregistered migrants (orange) at 653 rape cases.

冇計架，佢地個真主叫佢地做架，希望巴打你唔好歧視佢地既宗教

Racist

agger, 做呢個研究嘅人居心叵測

陶傑又贏

有d個案可能跌左落姦殺案度

好恐怖呀

UST蝻亞仔召喚

班回教徒自細受到伊斯蘭薰陶同壓抑，佢地既思想，行為同禽獸冇分別
當佢地去到非回教國家，佢地長期既壓抑就爆發出黎，不斷姦淫擄掠。因為對佢地黎講，異教徒係次等，係地獄之火既居民，所以由劫任殺都冇問題。
加上佢地見慣D女人都係由頭包到落腳，突然見到有女人無蒙面，就好似見到成街都係裸女敢，當然忍唔住要犯罪喇！所以而家歐洲既風化案不斷上升，而每單案都係關班中東回教徒事(最嚴重是德國，瑞典)

法西斯.jpg

香港既巴基斯坦人十個十個都係穆斯林，所以南亞人多既地區，治安十分差

醒下啦左膠 你地既大愛係建築起人地既痛苦之上

講到自己幾守教規 見舊豬肉要生要死
伊斯蘭教有冇叫佢地唔好姦淫擄掠

可以娶4個同埋同女奴做愛

天滅穆斯林!

細個老母成日教唔好偏食，果然有道理
呢班傻蛔就係最好例子，唔食豬，搞到個個變撚哂色魔，特別性慾旺過人。屌你信阿拉信到你地班伊斯蘭豬咁撚戇鳩，不如早啲殉道落去陪你個戇鳩瘟神啦

大愛左膠實當睇唔到

左膠唔會睇到架

洋人既大愛思想真係on99